發唔發覺聖誕前後好多人分手？

Me

聖誕後都有?
淨係聽過聖誕前兩個星期係高峰期

聖誕有人陪完/扑完咪分手

因為見到對方幾無誠意

要趕住除夕搵新女陪呀麻
緊係要分手

法國

唉 me囉屌
身邊啲frd一pair pair

因為通常過左聖誕先知對一個人好係冇用
換返黎既都只係自己一個心灰意冷

好想喊 聖誕正日比男朋友放飛機

放飛機就想喊？

一年365日都多

聖誕節先知自己有幾唔重要

做足左自己既本份都避唔過

咁仲做到你男朋友

未到分手 但冷戰緊 連續兩年既聖誕都係咁

唉
好撚慘

聖誕正日分手
我諗應該好多嘢都係註定
隔住部電話 心意係難啲相通㗎啦

不過連聖誕除夕情人節都未過過就分咗手
平安夜仲要一言難盡

Long d?

唔係long d
聖誕節各自喺屋企 wts嘈交分手